有冇絲打識舒緩經前症候群

最近呢一年黎m前一至兩星期前會瘋狂爆痘（以前唔生暗瘡）、體温會好高、勁頭暈，暈到無心機做野、個人好攰，好辛苦，有冇話食中藥調理咁

有時暈到可以行路唔平衡

我就用運動舒緩，跑步係可以令身體無經前水腫同生瘡個d

不過你都係睇下中醫先好，搵左個原因先